有一種想見不敢見的傷痛 有一種愛還埋藏在我心中

而關於你選擇了現在的他 我只能說我有些難過 我也真心真意的等過